痴乸線 學資處打嚟叫我退返車船津貼

話說我今年要補返credit先畢到業
咁咪照申請Grant 囉
上個Sem已經補完
點知佢今日無啦啦打嚟話出多咗車船津貼 要嘔返$5000幾蚊俾佢
咁我依家點算
邊有咁多錢

其實佢從來無公開準則佢係點計出嚟又點會有合理期望D人知道你係咪計多咗而有錢嘔出嚟俾你？

喺財經台跟老母麵買股票都輸曬啦
點還

車船有成5000幾
你邊到返邊到？

上水-紅磡

你其實係咪因為讀少咗成個sem

Sem2唔使返

咁正常

交返出黎囉，仲可以點... 大學生5000蚊流動積蓄都無就問老豆老母拎攞

上水-紅磡要$5000幾車船？

咁咪合理囉

即係車船好似係逐個Sem俾…
樓豬明知自己Sem2唔洗番都唔報番俾班狗聽…
回水啦

報咗啦
佢照出

初頭仲以為係cal錯
點知係樓豬根本唔使返

照回水俾佢
bank acct會有record知個amount係幾多

講真
明知自己果個sem唔使返
佢叫你回水就應該係預咗架啦

邊個痴那線

有咩咁痴線 唔通比多左錢你D錢就真係你既咩

同問

邊有咁多錢？ 用左係邊

5000幾蚊係兩個sem
兩個sem都要回呀

屌我知我Sem 2 回係正常
但Sem 1 都要回一半就唔合理啦

吓，咁就奇怪啦
叫佢白紙黑字同你講啦

都好
聽日打去叫佢出返張正式通知書

同政府打交道
一定要black and white
電話嘅一字一句都不能盡信